乜射波一定唔可以篤波咩

我腳趾公篤入左比人話唔識踢波

冇錯，對面隊有權要求重開唔計

你無比人打到仆街算好彩
潛規則嚟

羅馬里奧

你用咩Q嚟篤？

俾老細見到？

倚天Q

之前都試過咁比人話

同玩藍波唔俾推波一樣 街場行規黎

入就得啦

你肯定係落雨嗌炒蛋個d仆街

入左人波，人地唔順氣就一定架啦

係
你真係唔識規例
用腳直接篤波入龍門扣4度
唔小心踢中個非洲人會扣7度

除非門前啦,篤波又慢又無角度,真係傻仔先用

係咪踢開10,000蚊一度

好撚好笑阿😊